# Frontend-Login
[![pipeline status](https://gitlab.com/pulidovpe/frontend-login/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/pulidovpe/frontend-login/-/commits/master)

Proyecto de pruebas (únicamente para *frontend*) que consiste en una pantala de Registro e Inicio de Sesión; realizado para probar las opciones de Gitlab CI. \
El pipeline consistió en trabajos de *Instalación de dependencias*, *Test Unitarios*, *Construcción del Artefacto* (Build) y *Despliegue en Producción* (Deploy).

## Tech-framework used / Tecnologías Usadas

This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 8.2.2.

### Development server

Run `ng serve` for a dev server. Navigate to `http://localhost:4200/`. The app will automatically reload if you change any of the source files.

### Code scaffolding

Run `ng generate component component-name` to generate a new component. You can also use `ng generate directive|pipe|service|class|guard|interface|enum|module`.

### Build

Run `ng build` to build the project. The build artifacts will be stored in the `dist/` directory. Use the `--prod` flag for a production build.

### Running unit tests

Run `ng test` to execute the unit tests via [Karma](https://karma-runner.github.io).


## Tasks / Lista de Tareas
- [x] Inicializar repositorio
- [x] Subir mis primeros cambios a Gitlab
- [x] Pruebas en el front-end con Angular 8
- [x] Se hicieron las pruebas en Gitlab CI.
- [x] Se desplego en Gitlab Pages

> Se puede ver la app (actualmente en desarrollo) desplegada en [Gitlab Pages](https://pulidovpe.gitlab.io/frontend-login)

## Contribute / Para contribuir
1. Has un [Fork](https://gitlab.com/pulidovpe/frontend-login/fork)
2. Crea tu propia rama (git checkout -b feature/fooBar)
3. Sube tus cambios (git commit -am 'Add some fooBar')
4. Actualiza tu rama (git push origin feature/fooBar)
5. Has un "Pull Request"

## Credits / Créditos
En este proyecto, me he guiado del tutorial publicado en diversos tutoriales y videos:

## License / Licencia
Pulido V.P.E. – @github/pulidovpe – pulidovpe.dev@gmail.com
Distributed under the MIT license. See [LICENSE](LICENSE) for more information.

